而家覺得出街淨係做少少野就用一個口罩好唔抵

唔想蝕俾佢
想做多d野但又諗唔到有咩搞

Me too 好迷失

所以留起屋企
儲埋d野一次過先出街

冇其他野做搞到儲唔到

咁咪冇L戴囉
87